澳門人：H&M質量咁差，呢啲劣質品牌都係留返俾無獨立思考的香港蠢黃絲買吧

買多啲李寧喇喎

邊個美資賭場打工死全家

樓豬做乜嘢姐，quote一個澳門藍絲出嚟

快d燒晒屋企d nike/adi先講啦

中國人地方攪咩巴黎人 倫敦人？全部勾結外國勢力！

咪就係 入面好多留言都黃

以為笑人冇獨立思考就顯得自己有咁

唔好當係黃，佢地好多只係唔like中國人

沃門人最鍾意冷嘲熱諷

即係以前用新疆棉都會差
佢算唔算曲線串緊華嬸歌頌新疆棉最好

抵制日貨幾廿年結果係爆買日本

澳門容許有獨立思考咩？ 🤔😂

拉

H&M質量差 因為用d綿花差？

中國人唔需要獨立思考，只需跟黨走😊🙏

曲線鬧中國人，一直以來啲質料都係咁差，但中國就開咁多間

其實我同意h&m質素係差

不過見佢肯出櫃一陣去買返件支持下

引戰狗

料差 但有款喎
棉衲夠襟著 有冇人著

今朝睇到條片就係用大陸式英文鬧H&M品質差
講講吓詞窮忍唔住直接用中文講

人地年年有錢派 實撐架

當你低制全世界後，發現原來係低制緊自己。

幾時去批鬥啲員工想睇呀
邊個仲唔辭職就係漢奸

真係好差咩？
我件h&m薄外套著咗9年

成世撈賭場見慣世面講嘢係有見地好多

幾時著番古裝拉人力車

普通款賣199果d你一星期洗兩次著兩三年無問題仲想點

有
好似全世界都話六四係屠城,殺人
得佢哋話殺得好

買多d柒牌 囉

澳狗點諗關我地撚事

沃門賤種點會多黃
最多咪幾個percent係黃 啲沃畜藍撚到黑

咁真係好撚差

mass?

支持H&M

啲T勁垃圾

澳門人想搞獨立?
何謂『獨立思考』?

煽動港澳互鬥

H&M黃絲晨撚早唔買啦屌

樓主咁關心澳門

中國人屍遺，反中一定係親美，H&M辱支就一定會吸引到反中嘅人去買

唔好一個澳門藍絲代表哂所有

澳門日報
你不如貼大公報話香港人愛國

買得fast fashion 仲睇佢quality 好唔好
即係食公仔面要concern健康

H&M d quality真係垃圾級別, 但係佢唔比員工著黑衫開始已經連行都無行

H&M 呢 d fast fashion 質量係差,
但價錢反映一切.
Nike 真心好過國產安踏.

人地係得澳門開店即係有市場有人買，依家先話人質量差留比黃絲，咁你地當初又買？

Hm 講明係fast fashion 嚟

個mass點差法？

H & M 係香港都執埋家樂坊
原因係唔比著黑衫戴黑口罩

澳門都要獨立

佢知唔知咩叫獨立思考

你夠淘寶差？

有冇買假 Hermes?

本身質料差，唔關藍黃事

H&M都叫唔平, 澳門人食開二手飯?

用iPhone既曱甴
著Nike都是賣國賊
買美股都是漢奸

跪撚咗我都唔買啦

當時我的手其實特別冷的，然後習爺卻一路跟我握手，我可以感覺到習爺爺的溫暖，就一下子傳遞到我的全身了。

T shirt係垃圾
但條牛仔褲著咗起碼5年

秒

成個澳門啲人死一半

引戰狗PR又分化，呢分好似係澳門大公報

澳門狗仲好意思扮曬睇通晒

成個澳門玩完啦，乜利用價值都冇哂

你咪禁入去睇下囉笑死人咩你

買左件T著咗6年

我係Nike 就係中國整個5折大特價睇住班小粉紅口裡說不

H & M 普遍質素係差過U 記, 馬交威記間H & M 最多賓印幫襯,入到去貨架永遠是亂七八糟(點解GU 唔在馬交開呢)

利申馬交政苦🐶

想知同價位有咩選擇
唔好答我U記, 因為連登仔口中都係出名垃圾

真所以中國香港人都唔用腦

打工唔計 同黃藍一樣

U記 真係好過h&m

啲衫太簿

我係翠總真係鏟平澳門算

btw
澳門做代“勾“外國貨該當何罪？

李寧又貴又垃圾，根本就唔關愛唔愛國事，傻閪先買

澳門好賤㗎
開荒個時就會俾美資賭場來
但係個賭牌都係屬於澳門/某啲澳門人
所以到期就可以食埋你間賭場

真心咩
洗幾次已經走晒位
訓教著都嫌佢醜

咩係質量差,即係mass太差定點

典型大陸招數

澳門其實唔少人都係咁
香港做D咩澳門就會跟D咩
之後仲要睇佢地阿爺頭畀唔畀佢地咁跟
除左黃賭毒澳門真係不值一去
做生意去澳門老實講真係白痴既咩
唔係近個珠海澳門真係撚有人做生意
哪怕佢地講到澳門有幾值錢都好其實佢地都心知肚明
真係叫做得閒就出下聱咁等全世界知道仲有個叫澳門既地方咁
遲下都唔知應唔應該叫做廣東省珠海市澳門區咁解
反正入邊都已經冇曬澳門人咁架啦
日日返工都係澳門去珠海或者珠海去澳門咁

不過h&m d料真係差 着兩三次就wei晒

歐美啲大牌子最奶共，小心炒車

唔好咁啦
樓主可能搵左好耐先搵到架

公道講句質地係差

死窮撚先買H&M, 澳門宜家窮撚到連H&M都買唔起

我地可以幫手搵D用NIKE adidas、H&M既愛國名人出黎
等佢地鬼打鬼

H&M quality係好差,
我都轉買UNXXXLO 較好.
ZXRX 都OK.

著殘咗變屋企衫繼續著

咁你著下UNXXXLO個D, 會較好..
HM 係垃圾來.

利申...做夕陽行業merch仔.

買左件牛仔褸著左4年 無乜野(歐洲買)
TEE果d就真係唔會買

咪就係明明啱啱先發聲明話唔用新疆棉花
佢又會即刻買到啲冇用到新疆棉花嘅質地差恤衫
咁咪即係其實一直都係新疆棉花做嘅衫質地差

香港好撚多咩 咪又係大撚把藍

終於唔洗同大劣人撞衫

屌你入邊得幾個係藍既留言 大部分都黃 仲要人地澳門日報 姐係香港大公報黎 你試下去大公報到睇留言先啦

所以佢地都係唔用腦

我想知連登班傻鳩係咪唔撚識㩒入條link到睇
入面大部分留言都好正常

澳門賭場應該立即移除所有老虎機、百家樂、廿一點等源於國外嘅遊戲，只准玩麻雀、牌九等各類中國傳統項目。

死全家族

十個留言有一個藍絲，所以=澳門人都係藍絲

Thanos

仲有361

Fast Fashion 不嬲都唔係sell 質量㗎啦…大鄉里

我買咗李寧，不過係股票。

吓你望下Uniqlo 先啦，同H&M天同地既分別

搞中國城啦

快d去虎門燒衣

質量差，所以咪唔用新疆棉

澳狗淨係識含撚

澳門民智未開，七成人同大陸人冇分別
唔好講廢老，大把十幾歲寫殘體講匪語
就業人口一半以上係冇專業能力做賭場/狗搵幾皮嘅井底蛙
利申：澳門80後

質乜撚野量

H&M質量係事實
仲有之前H&M唔係比人定為藍/黑店咩

大陸好撚多人買wo
係咪可以用國安法拉鳩佢傷害禾國人民感情

開關博命係小紅書推澳門必到民居隱世網紅鋪迫L死班仆街

佢咪又係信埋中共啲廢話

賭牌就黎到期 可以準備改名
上海人 中山人 澳門人 北京人

澳門做代“勾“外國貨該當何罪？

最重點係世界上好多貨都made in China
鬼國帶頭玩呢d生產線一走又可以上山下鄉

又未到大公報，頂多係星島

香港hm藍 要買上網買

其實呢單嘢唔關香港事

百分比點同